黑警超時補水都成億幾，香港班醫護仲係得幾粒燒賣，唔撚係呱！

仲要醫護有非常高嘅生命危險，冇撚理由待遇差咁遠架！

武漢肺炎香港站既沙盤推演

港共視人命如草芥

罷工啦 做咩同佢博命救人 反正佢地都無打算停高鐵

推到有醫護出聲

醫護個個咁高學歷
好恰D

高學歷係社會低層

幾粒燒賣狗都不如
餵流浪狗都冇咁cheap

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

唔滿意唔好做

聖上話黑警要止暴制亂, 補水100億都得

2019年頭

經濟日報 呢篇報道仲搞笑

真係好慘

加入工會

HAEA

醫護平時都是醫傷風感冒，有燒賣食咪唔錯

醫護保護好自己啦
而家睇個勢要接一班蝗蟲

如果你話要罷工既
我接受

你千祈唔好有傷風感冒以外既病阿柒頭 係唔柒醫你阿

港豬撚有尊嚴咩